%@metapost:604dm08.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Reproduis la figure ci-dessous :
\[\includegraphics{604dm08-1}\]
\item Trouve le point $O$ sachant que les points $L$, $N$ et $O$ sont
  alignés ainsi que les points $M$, $S$ et $O$.
\item Trouve le point $R$ sachant que les points $L$, $M$ et $R$ sont
  alignés ainsi que les points $N$, $S$ et $R$.
\item Trouve le point $T$ sachant que les points $L$, $S$ et $T$ sont
  alignés ainsi que les points $M$, $N$ et $T$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice assez facile qui permet de travailler sur l'alignement des points.